香港人俾啲骨氣 罷工咋嘛洗乜驚呀

見到啲小朋友理應無憂無慮去讀書玩樂，
佢哋偏偏為咗香港一而再再而三咁參與抗爭，
冒住俾警察打，被一眾俾掌聲自己嘅香港人抨擊、割蔗，
啲大人做緊咩？唔返工你都無膽？

香港人 俾啲骨氣！
多謝全港所有有良心嘅老闆、員工！